想問有冇人同另一半都係有情緒病依然一齊緊?

你地點樣維持的

有 我朋友係

你的朋友就是

我曾經係....但真係太辛苦...
所以已經是曾經...

而家個女朋友就係
不過無阻我對佢嘅愛
更想照顧好佢

田xx

巴打依家好返未

你係正常人?

之前係，日日都宇宙大爆炸
諗起傷害過佢好多
而自己傷口都未好返

而家嗰個無，好多謝佢體諒同照顧住咁任性嘅我

冇了

點為之正常人先
在我眼中我同我女朋友都係正常人

兩個都有

散左啦
佢情緒嘅情況同普通個案唔同
真係搞唔掂

咁識食